[ONCE] TWICE 討論區(75) 又係召喚119張小卡嘅時候 4月9號CB～！

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由朴軫永取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2017年2月7日
主打: Candy Pop

BRAND NEW GIRL

第一張正式專輯Repackage <Merry & Happy>
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

Merry & Happy

第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞<Cheer Up>
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞<Signal>
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇（30秒）

廣告+幕後花絮：

成員介紹

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie
卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

20170628日本出道專輯

日版 Like ooh ahh

TWICE- #TWICE 「-Japanese ver.-」SPOILER MOVIE

TWICE「SIGNAL -Japanese ver.-」Music Video（Short ver.）

TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

鎮POST圖s

留名
Come back 大發

新專內附
今次有成5張小卡＋1張刮刮卡＋1張postcard
仲唔快D大手入市

留名
呢張太靚啦

新po留名

留名
comeback 大發

留名

Lm

我係尼留名嘅

訂左20張專
希望齊到

留名!!!

又帶老婆紗留名#lme

火龍果留名

lm

留名
比大家set捷徑用

gashi娜留名

想比彩瑛用筆鋒殺死lm

帶埋懵子新po留名

新po 第一頁copy少左舊專個頁

室友房隻Bearing留名

真名打機冇人信

新飯留名

歡迎
放低你bias三張靚相嚟睇下

瑜寶😍

笑左

邊個咁幸運

喊撚死

每個都鍾意
利申已訂碟

團飯留名

屌你jyp又流出

流出咩

teaser 每次cb都一定有d野流出

maybe this?

11點就知堅定流

咁今晚應該仲有腎同埋彩兒....
唔想等11點就自己click link

仲有張

重有瑜

又leak 點解可以又衰同一樣野...

個頭好似key落去咁

瑜靚到

流出都有既

( Show Blocked User - 俞定延 )

今晚應該on lee line先

又專登入黎show扑user，真係ON9仔黎
完全封鎖佢先

真係

本身都要出
家下扮下流出 你班人咪有驚喜囉

會唔會係twitter比人hack

mina依張實在太靚
已經換左做wallpaper

瑜寶咁大頭想點

玩Sudden Attack?

friends marble

真係好鬼死靚

張張都咁靚 好期待我紗個張

賢賢保護女朋友 留名

This is absolutely stunning
每一次犯規都超越前次

有冇ching 5月20號場

到底我瑜個melody去左邊呀

連家姐嗰個都唔見左
子瑜嗰個可能要等到2046

出國，氣氛良好

sana就黎大膽到旁若無人之境

家姐個個講左咁耐都消失左啦

另外三首都冇成員參與

又贏 計劃通

Tzuyu, Jeongyeon and Sana will be making a guest appearance on KBS 'Hello Counselor' on 1st April and the broadcast will air on 9th April (also their comeback day)

#TWICE #트와이스

dejavu

Sana講咩 多賢個樣好驚訝咁

可能叫佢今晚同床訓

好細路女 好可愛

【怪事】隔離有人自殺死左？！

岩呀
係咪因為塊面有d包

有t寶鎮驚 冇事發生

心都寒一寒

以後唔敢聽tt

諗諗下 好彩唔係knock knock
夜晚嗰陣”knock knock knock knock knock on my door”

終於有新野睇

Twice歌可以淨化一切

燒隻新專俾佢安息

塊面真係瘦左好多

開左新po

留個名先

真正嘅鬼影變幻球

點知之後隔離播新專

“Nonono what is Love”

Twice stylist 係ig講 好似因爲太多人話佢

Twitter成日有人鬧咖啦 拎獎啊嘛
的確成為眾矢之的

Spotify 有之前所有碟嘅歌了

點解我第一眼會被後面個保鏢吸引咗，對矇豬眼真係好頂癮

經理人嚟

正到核爆

好似唔係Sadness Unnie尼喎

左一就真係保鏢啦
次次都化靚靚妝，好上鏡

依個女經好耐啦喎

佢地有好多經理人 佢都係其中一個
之前我都認錯 好似樣

佢哋有好多經理人咖
最少5，6個

我剩係認得pinky同Sadness Unnie

好似不嬲都有ga

佢都成日出現
tendo

好多onces不滿左佢好耐 事實上twice又真係成日比佢大整蠱
齋講年尾頒獎禮同重要場合成日失手 代表作斑馬裝,尼龍袋裝,ms super live,紅白等災難級造型
一係就黑同白 我未開twitter都已經估到

紅白係災難中嘅災難

毛+珠片
我唔識欣賞

依件野真係癡鬼線
我都忍唔住恥笑

但好似日本鍾意呢類

第一次見到呢套毛毛珠片衫嗰陣，佢哋仲心諗係咪得罪咗stylist

momo 又係close up

靚到

我紗最美

可能我唔識野
但今次三歲個look唔係好得

agger ,件衫嗰種絨毛質地同對網格有種說不出的奇怪

冇全身唔洗見到嗰件可怕既連身裙
睇我mo個靚樣得啦

God志效

小隊

Sana 隻腳完美咁key左落賢賢條草到

Perfect Match

眼鏡紗夏

眼鏡紗真係不得了

洗唔洗咁早去排

成個look都不得了

Saida

袋....

全save

same

今次小豆同志效啲卡應該無得輸了

今鋪仲唔值升?
長揸長揸

我仲未搵到CE普通志 signal又差兩張 Cheerup又未齊

𠝹波 ....

心臟

上面全部垃圾

升級 cb...

肉體飯

小隊齊哂啦 hehe

啱 明明重點係眼鏡紗

今次啲postcard都幾靚

有冇人有去撃掌會

得到賢b一句紗躝hea唷 人生死而無憾了

有拍手卡 冇機票錢

加一 咁難得抽中但冇錢去

好L想要

羨慕死

我都係

醒目左

唔想再換icon

重點錯誤

定延隻手好細隻 同我講咗句加油，我都死而無憾

好想近距離見哂9個

好提子啊

會唔會由今日起唔洗手

金盆洗手算啦
會窮

once真係好有錢

Once個腎幾勁無需多講
淨係訂左set小卡

當啲週邊售罄速度越嚟越快，你就知道once嘅腎越嚟越強大
訂咗小卡

究竟係一個once勁定oncesssss越來越多已經分唔清
等人放小卡

Oncesssss越黎越多之餘又越黎越勁

點解個個once 個腎都越黎越勁但係我個腎無變大到既...都仲係咁撚窮

唔記得訂小卡

邊到可以訂新專

momo個樣係餓咗幾個月啊

定南

想訂但冇錢

信和, IG 或 G媽

定南 [/quote]

頭2張
Momo虎視眈眈

殺人mo又出現

上網睇到好正
永遠同一個角度自拍

好耐冇見殺人mo
最尾兩張家姐左右手不分

又漏

咩料

又流出

wtf

btw,原來唔係no no no no what is love而係know

已經流出到冇左感覺
Btw 幾時片睇

到底有幾多個know

歌詞同cover應該係分兩日出
而家都流出哂

我懷疑係d工作人員想早收

JYPE搞乜鬼

全世界都被騙了

究竟邊個搞鬼
同埋jype好廢 已經唔係一次兩次都做唔到野阻止

做下新聞姐我估

9號聽完之後我應該會洗腦到第二日考綜合成個腦都係know know know

會唔會連mv都流出埋

好正

打工少女團返到韓國了

我想年一路考physics 一路knock knock knock knock knock on my door

LIKEY = NIKE
整定晒

日單

日單surprise

求高清Album preview

冇咗MLB 可能搵返個NIKE

今日經過鞋舖仲同屋企人講唔想買air max
睇嚟依家要買返對

有新鞋著

係咪死左圖

係時候全身nike咁出街

Two new songs in 3rd Japanese single 'Wake Me Up' and 'Pink Lemonade' released on May 16!

睇到

對鞋係唔係日本限定?

日單仲密過韓專

05.16(三) TWICE JAPAN 3rd SINGLE『Wake Me Up』發售決定！以「挑戰」為關鍵字的TWICE應援歌曲！大家敬請期待♪

好期待呢首

不得了
要買日單 韓專 仲要買埋鞋

反而想買鞋

個腎未休養好就日單

ig update

唔知韓場有冇得聽

易襯又靚
加埋T寶 唔買唔得了

等佢地著VapourMax影cm 就即刻買番對

覺得有款好柒，成個火車軌咁
反正遲啲去日本順便睇下有咩

Air Max真係易襯咩清

可能佢靚仔咩都岩
我上網睇咁多款得兩三款係睇得上眼，好蝦人著

想知會唔會特登出twice 款/色

歌詞

岩岩舊個對爛左

日場應該有
韓場應該唔會唱日文歌

headband chaeng

靚仔就緊咖啦
是但作個藉口買野

講真有啲真係柒到痴線，唔明點解都會大賣

一早係ig up咗

其實我一對都冇
硬係覺得鞋型好大舊
不過t寶代言買對都冇壞

係時候要換鞋啦

全白最易襯

1/4又係收男團站d圖嘅時間

搞到人哋個車站咁

Manager站

係打直poster呀!!!!!!!
我好興奮呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

恭喜大家個腎係源源不絕咁賣
本來都估過6月會出 點知就5月嚟料

啊ger都有站!?

90張小卡！？

原來old new左

終於又有打直postet

1/4挽嘢

呢張正到

有冇大神幫手翻譯下

好想比佢坐呀

如果件衫係子瑜著，隻狗會唔會出黎自high

會
gucci gang gucci gang gucci gang

04.05(木)から放送されるABC-MARTの新TV CM「NIKE AIR MAX」にTWICEの出演が決定！05.16(水)リリースされる新曲「Wake Me Up」はCM楽曲としても起用！こちらもぜひチェックしてください♪

#TWICE #WakeMeUp
#NIKE #AIRMAX #ABCマート

你地個腎ready未

hello counsellorXTwice Behind the scene

3歲一個人去左開球

bam 左

WHAT IS LOVE

硬係覺得子瑜個look 係後生左
但個樣就老左
捱左兩年就殘哂

冇腹肌會唔會取消個con

我覺得係頭髮中分感覺成熟啲

仲有個半個月 掟到出曬界

咁當我冇講過

娜b笑返多啲咪有囉

SaTzu先係real

比ig post 呃左

港場呃你地咋

我都覺得。。。明明sixteen個陣好young
呢兩年就不停咁玩尻我瑜個頭

想轉行做肉體飯

nylonkorea嗰個頭真心唔識欣賞

有TWICE
有冇人知咩黎？

4月1

我愛MK瑜

睇下日曆
愚人節快樂

前兩個一睇真係個無咩可能

後面呢就

個妝都好重要 成日化佢濃裝

個個唔睇日曆

唔得咁架

Teaser

小隊勁腫

髮型同角度問題

睇完個teaser就明點解三歲睇完會疑惑樣

個beat好正個MV睇落似會好中二

家姐個髮型好復古下

Sana好惡

成個mv就係搶遙控器

啤死你

JYP......

聽個beat首歌應該幾有趣..

gaming concept

Loop左幾次覺得。。。圖右嘅演技不及圖左

好想快啲4月9號

發唔發覺最尾紗瑜表情同側面角度係一樣咁濟

三歲依然沒有長大

sana成個v都勁hyper 係咁自high

彩演技=負數

好期待

Momo同豆腐交換左公仔

What is Love?
(就係)我地係一齊

馬尾南宇宙無敵

我瑜露耳仔可愛好多

gif版

睇 twice manager 避鏡頭係一個綜藝節目嚟

teaser 最後啲配樂係好打機 feel

係咪搶搖控然後每轉一個台就係佢地各自演幻想中既愛係點 或者扮電視劇/電影經典角色場面
好似會睇到佢地演戲唔敢想像我mo會演成點

睇怕都係咁
又可以吹奏下9人9色

sana 應該係 ff 緊全世界佢想 bobo 邊個就可以 bobo 邊個～

好強電音feel

我彩啲演技...

我第一個排隊畀佢bobo..

點解今日個V冇人提阿瑜整好個衫領

個鐘一開始明明4點2但轉個鏡頭之後變左6點既

一開始4:09應該係呼應4月9號出，6點就係出嗰個時間

我貓耳豆

I am ready

係啵

repeat咗好多次
都係O晒咀

我紗個對睇落去好似唔錯
就決定係你

搞到我都唔知望到好

好似好多次mv 都係半睡衣look

得knock knock......邊到黎好多次

好想畀你係咁睥我

瘋狂比9個係咁睥住

brand new girl
同埋唔係mv 優雅生活開場
腦海中見過好多次睡衣

好qq

我家紗夏真漂亮

已經諗好

點解啊b個對啲色咁姣，男仔點著

冇人係你呀B

南妹嗰段最正

好嫵媚

紗瑜黨捲土重來 旗開得勝
Satzu is Real

呢個廣告真係拍得好正

Sorry 我淨係見到Saida 翹住手

睇隻腳就知邊面係真愛
你睇 痴到實一實

睇漏左
紗豬摟住瑜寶條腰
依排來勢洶洶

香港有無呢d款

唔知點解硬係覺得momo果part好好笑

紗瑜黨終有日會戰勝歸來
但我米彩心不變遷 離多久都不變遷

好有女人味啊
朴社長請唔請人

紗瑜終於翻返嚟啦

情不自禁想叫聲南總

阿愁經理人仲快過三歲認得親媽

單眼皮係有獨特的吸引力

買左了

咁快手 幾錢？

香港有冇？

旺角見到呢兩對

男人老狗點著

去完拍手會未番，10000¥

好似女裝款黎 想買應該都冇啱嘅碼

紅色姐，我以前買過對air force粉紅仲要成日著，不過唔係全粉

啊b個對有粉紅
其實佢會唔會好似spris咁有返Dtwice ge tag係上面

我見到D老公黨死灰復燃搞到我好想寫返篇文澄清事實

你啲文都係FF架啦

member同經理人好似朋友咁

家姐sana mina賢賢有男裝

jeongmi 同 mochaeng幾時都會歡迎你

有碼既話女裝都冇咩所謂

有男裝都著唔落

去當地買...買大對D
反正香港買應該都唔太關twice事

係airmax最大size都唔啱著
大腳嘅悲哀

幾大呀

定米

定米黨就摺啦

LM

ah pa來了

深潛左5個post
見cb就返來
JYP

btw
今次碟少去mini訂
豬媽連運要280

今次訂幾多

兩隻

堅定不移永遠支持michaeng

MiChaeng is real
呢個大黨 永遠支持就啱㗎喇

Saida is real

Michaeng 大旗永不倒

Michaeng同紗瑜最高

michaeng同saida最高

btw,mochaeng也不錯

家姐個對應該會有男裝碼

佢嗰對最正常

去到44號半

Mina個對係咪女裝？

原來得40

豆沙黨不願接受紗愛火重燃
我紗迷途知返 做番隻有雀既腳仔
我宣佈瑜寶再次回歸正印位置
SaTzu is Real Real Real

感覺上賢B同momo嗰隻最啱男仔襯衫，又air max可以高啲
利申170矮撚

saida will be back

同一款？

no chance

saida forever

睇落應該係同一款

第一幅圖幾有青梅竹馬兩小無猜嘅feel

但係衝住twice而買ge 唔買番日本個面D貨應該就無意思...
香港應該有佢自己代言人廣告商，你唔會有twice贈品(如有)

9號mv見真章，等官配shot

搵吓有冇人代購，或者巴絲等去日本睇con嗰陣去買

紗瑜黨唔敢面對現實
又唔睇吓sana啲vlive講佢同dahyunnie咩關係

當Saida sail足三年同satzu重燃幾日相比
我揀sail足三年嗰對

今日行abcmart見到呢對有男裝

由sixteen開始共患難
真摯既感情就係由個陣開始萌芽

Saida只係煙幕掩飾紗瑜之間嘅愛

2yeon世界第一

推

2yeon無異議

Saida 喺sixteen 從誤會中開始
係典型嘅冤家變愛人

細細聲講句... NaMo 黨不服...

support

2yeon同室友都大發

大三角

人肉mic架

Sweet到呢

明眼人都知Jeongyeon先係Sana宜家嘅目標

實不相瞞,其實係大九角

一路追一路笑，仲以為要開拖

隱藏cp

無事無事

冇隱藏到
all定

原來定b先係大贏家

究竟我係咪睇緊九角戀

36 pairs cp你以為流㗎

冇睇個post半日大家已經熱烈地討論，我都唔執輸撐下場先

michaeng必需推
然後我自已沉迷mimo邪教

Teaser 2

復古？

SAIDA世界第一

大家噚晚嘅猜測全部都中

有冇人話我知個teaser做緊咩

真係中

又復古
JYP=復古

twice 唔係第一次咩

突然又有

Jyp做復古係有一手

signal咪係

真係喺度搶遙控

之後晚晚都有teaser?

signal 冇乜點睇個mv淨係記得前面

三個三個咁出

我又唔覺signal首歌係復古 係其中一個造型復古姐

彩瑛D演技成日搞到我想笑

屎演技之最

+1

直覺話比我聽今次mv 服裝應該又出事

signal應該係edm+alien
what is love係retro+gaming(?)

佢件粉紅格仔裙好似日本女團perfume會著嘅風格

件粉紅格仔連身裙再加個頭箍真係好復古下

原來呢排興呢個concept

有啲似Nobody mv入面嘅服飾

都係畫返畫算啦

叫做好過signal嗰堆災難復古衫
希望唔會著黎打歌...

32bit

如果粉紅格仔連身裙係打歌服咁個stylist跳樓死算
btw,講起signal復古就諗起sana個套.....

我覺得紅色格子幾靚啊
係融合咗係個背景度先覺得唔掂

jyp=on9
搶左年中個期又出d on9野

及早洗腦 就會覺得也不錯

未出歌又唔好講到咁住

好似signal咁，聽聽下睇睇下就接受到㗎喇

多腎好白...

btw,豆腐白到同啲格子差唔多一樣咁白

係條格仔裙衰姐 stylist成日都玩尻佢地架啦
尋日個bgm我覺得好聽喎 我對首歌仲有期待既

輕取SOTY2018 la

[img]
[/img]
忙內line

Agger

同場加映 - 得敕樣

召喚anti 導彈兄

小隊好似好少CP
個人推介

母女line

導彈兄點會咁輕易現真身

梗係mon住然後負皮啦

已經有負皮

佢仲勤力過好多once去追post

笑咗

有冇咁勤力

屌你阿

唔識欣賞依種衫
希望首歌唔好出事

已經mark低曬笑果d
第時清算

真名上連登冇人信
隱藏Ace都有唔擅長既野

冷靜D ching

畫畫真心正

個個成人mean豆

日

母女is real

喂，耶波？

짝꿍,始終Bobo魔人差啲出賣左啊b電話個v...呢個組合名詞最近都有出現

做乜咁早就發病呀

我已經唔提HyuJi呢對金童玉女，點解咁早就網絡欺凌我

無人係你啊B

返工，唔同你地玩

你哋唔好咁黐線啦

向癡線佬說不

認同

邊個傻仔Hyu

媽媽話我唔係傻，係單純

你媽媽呃你咋阿旺

得意到喊左

打死都話靚啦
實勢忙內邊個敢得罪

係好cute，所以好笑
帶俾大家歡樂既歡樂豆

防止大家唔知咩事，回一回帶

原來不經不覺Candy Pop 都5千萬了

日文歌黎講都算好快

我紗個髮型又係一個災難

睇慣左都ok啦

可能日本人好buy呢
成個今日子咁

5月去睇CON既話係咪第一日要去買周邊 尾場應該冇哂貨?

好似話會每日補貨

有冇巴打去過CONFIRM一下, THX

日本人是唔是都會講卡哇依

今日子個髮型都係得結衣carry到

我仲走去搵今日子瑜個頭
原來今日子係角色名

冇睇過咩

短髪順眼好多

好似melon

結衣都係呢個髮型高質啲，逃恥嗰個好似auntie
但如果sana整呢個髮型會點

如果染返做黑色同埋唔好化韓妝應該會冇咁odd

我都以為係今日子瑜個頭 咁解

小隊個樣即刻變咗

OMG
點解可以正到咁

係咁loop南
又型又靚

Sana個潛臺詞可能係想咬你一啖

晚晚都等11點

其實我想講好耐....子瑜個段同令我聯想返佢個3分鐘女友

慢瑜

SNL冇得再睇

又係O晒咀

終極復古

好期待聽日jimitzu
姐姐line

睇左3條片 依然R哂頭

呢套衫無出事

感覺都唔似同一首歌

正正常常復古look

其實會唔會BGM唔係title
好似當年嘅 welcome to my world wel come to my world咁

好似又見到陳寶珠

jyp放過twice啦
2018仲想玩復古

睇完呢幾個teaser都仲未知想點 (無論首歌同MV, 甚至個concept都係...)

因爲我覺得teaser 同cheer up 個幾條幾似

睇左幾次
好想比睇後感
但我一句都打唔出

teaser 1同2有啲街機音樂feel,teaser3又變做80年代disco嗰啲歌嘅feel

可能side track 黎

完全看不透

好似上次twicetagram單人teaser

jyp沒有極限

唯一想講就係
Satzu呢喂

我覺得應該打開電視機之前係主打，打開之後係side track，不過隻舞咩歌都配搭到真係好神奇

比你估到仲係jyp

但係3條都寫明係what is love mv teaser

個腦海淨係有做乜鳩呢三隻字
不過啲teaser同mv冇關聯都唔係第一日既事

teaser 1最大機會係主打,其他係side track或者完全唔關事既音樂
我記得cheer up有條teaser個背景音樂係rock

仲有六日就知道真相

睇唔透

睇返cheer up 頭個d teaser都係一開始同一段BGM
之後轉scene 轉BGM 而段BGM 可能係 side track

好期待天日jimitzu個look

聽埋首歌先再講 歌好聽就放過佢

希望我南識著番好件衫

3日後的表情

我終於明白三歲點解會咁既樣

我块面一模一樣

連續兩日黑人問號

又話JeongSaTzu一組既
定我Get錯咗

咁應該係MV入面

我睇唔透jyp今次玩咩

我估都係搶搶下搖控轉左去睇愛情片咁上下

我覺得復古冇問題喎 歌好聽 表演得好睇 就夠
暫時睇隻舞都唔錯

就係驚首歌唔知會點

睇teaser都唔差 幾入耳
同埋錄你好 有人都話聽完少少覺得唔錯
你哋唔好咁敏感

娜璉問號

唔好比我見到電視入面有猩猩

呢層好難講wor

係少女心事嘅mv入面有個playboy係一個惡夢

燈神要發功了

新專輯預購量達35萬

比啲撑聲自己

又進步了

全靠大家努力

Teaser 1 有把男聲講one two three

321至真

早兩日去打算搵twice
點知見到呢兩條友

1/15000係我既

咁現場應該有唔少囡囡

邊個黎 唔識

我認到蝗+2

Got7即係

我印象中既蝗+2係好樣D

An article on Japanese news, they did a ranking of celebrities that Japaneses want to be friends. Twice is ranking #6 overall with kids, #3 with girls.

我都想同佢地做朋友

日本係咪女飯多過男飯

新歌 What is Love 和 MV 受到JYP公司內部的好評.

TWICE 會在電影模式裡扮演著不同的主角來學習 「什麼是愛」 What Is Love?

......她們也會比起過往 (比如TT), 展現出更美好的服裝

希望服裝真係更美好

話說之前去JYPE都係淨係見到got7同猩猩

標題及重點內容
1⃣️最美回歸TWICE D-5
這次TWICE即將呈現出道後最美麗的樣子，TWICE從出道開始就以9名全員都沒有缺點的外貌而引起了關注，但這次新歌活動即將展示出TWICE “最美”的一面。擴大了twice獨有的活潑可愛的魅力的新歌WHAT IS LOVE,不僅是歌曲，它的MV也得到了相當多好評。
TWICE在這次新曲MV中扮裝成電影名作裡的主人公，會展示出可愛的演技。看一個場面就能看出來是名作的電影們會大量出現，也會展示出通過這些電影學習愛情的twice的活潑可愛的樣子。比起之前在TT裡展示過的 cosplay演戲，完全就是上升了一個高度的美麗變身。
JYP的旋律，活潑可愛的歌曲，粉絲們會喜歡的MV，TWICE非常滿意的準備回歸中。通過TEASER公開的編舞也得到了好評，因此期待這次是“歷代級回歸”“8連續hit”。

2⃣️TWICE《what is love?》專輯預售量突破35萬張,再一次更新記錄
What is love專輯預售量35萬張，超過了去年10月發布的twicetagram的專輯預售量（33萬），再一次更新了記錄。儘管是迷你專輯，但是超過了正規專輯的預售量，再一次證明了twice上升勢。通過公開的teaser等展示出了有個性的服裝，還有被猜測為point舞蹈的問號舞，都引起了大眾的關心。

cheer up TT 服裝絕對係優勢位
未出就吹到咁大，我怕會出事

見到sana
不過著得好柒
我po唔po好？

全部都係女

po

Po

啲銷量真係好癲
到底我係咪飯左個男團

我blur左佢件衫先po啦咁
其實佢突然間出現
我都影唔切

點解要blur

套野好街坊裝😂

點柒都一定唔夠紅白個件柒

唔好blur啦
想睇

我估係咁嘅樣 saida交換衫著係好平常的

求原圖

好得意

真．平民裝

去到就可以見到咁好彩
頂又係有內幕消息架

好想瘋狂撞到平民紗

件衫oversize到可以放兩個紗夏入去

同賢賢泰國行嘅look有得揮

不過靚女無論點着都唔會柒得去邊，如果係我咁着實柒上加柒

佢地平時d衫咁緊身 唔做野個陣想著鬆身都好正常

Gfable

咁又係嘅

唔炒車已經更美好

好似之前knock knock咁,一開門就見到猩猩

一轉台就見到 媽呀

J~Y~P~

【TOP50】K-POP女團及女SOLO最多觀看次數的MV前五十名(統計至2018.4.3)
估唔到TT會多過cheer up 咁多views 數

基本上呢D野一定係係愈新愈多view

係估唔到多差唔多成憶
同埋一開始比人狂插嘅signal都成一億五千萬

宜家先醒起，新歌隻舞同寶礦力個隻咁似

Saida黨又勝一仗

ig update
saida黨歸位喇

SaTzu

乜都睇唔到

係件衫既效果定係咩

【TWICE 新曲】Wake Me Up一部公開！

ABCマートで流れてるみたい
はい神曲(毎回言ってる)

youtu.be/34owAJYeubg

疑似有人偷錄左新日單

拍緊咩

係鬼影變幻球

saida

咁似新mv造型

係新mv造型

加埋烏前左少少

聽落唔錯喎

望夠未呀
收番埋你地隻眼
小心你阿b嬲

小隊真係瘦左好多

屌溫左半日中文冇上，隔離又拎左三歲做推post神器

三歲豆腐不嬲都推post神器
黎黎去去都個幾張
但開心既係小隊媽媽多正評

定b條褲同對鞋

同埋定B都係

今次mv嗰look尼

志效對腳真心幼

有肉地啱啱好 減夠啦

你信唔信剪左你條脷

話唔定mv拍出嚟幾好睇
但就咁睇已經炒炒地車

你BOMB我紗就得
我伸下脷就發脾氣

睇teaser 唔作得準

啊b話對住佢，個腦要乾淨啲

咁媽媽對腳係正呀嘛

satzu 同saida都輸左喇

最萌身高差 DaTzu

係喎，好似連我豆都已經高過豆腐

為咗和平，我哋以後一齊ship Datzu啦

重記得嗰陣weekly idols豆腐勇救子瑜，原來早有伏線

根本呢對先係真愛

最近放spoiler條v好似比人del左 知唔知有咩地方可以睇返

我今朝先睇完 咁快畀人del咗

剛剛睇twitter見有人話del左，聽講仲有啲舊既都消失左

真係無左 左
btw,b站可能會有人back up左

係咪又要見組長

可能係見左先del
但vpick spoiling 嗰段 又冇del到喎

有機會只係hide左，有link既話係睇得番
試下搵下個excel

未公開或受限

邊啲舊嘅消失咗

睇twitter見人講，但無講邊條

聽聞係preview尼

成首流出 世界級

jimitzu

M/V TEASER 4

果然呢組勁斯文 都唔覺有搶過

今日睇完都係黑人問號

好似幾好聽

日日後面首歌都唔同

今日個bgm咁大反差嘅同之前

痴撚線，好撚靚

呢組個服裝最ok

agger

斯文組

exactly 娜璉vlive,個反應

以為子瑜會重現CU 個LOOK

馬尾南

子瑜又黑白

完全冇前兩組嗰種戰爭感

3 條teaser,3個唔同風格bgm,3種唔同感覺

收錄曲姐

第3條最似另一首

咁講法應該重有3條唔同歌嘅teaser

我覺得主打曲仲未出嚟

會唔會係代言問題，佢地應該仲代言仲隻Sudden Attack，但個V入面係咁講隻Line Game...

今次條裙好似剩係換做白色

好靚

如果係咁
紗夏又雷

中分瑜真係好靚

又比組長話喇

pc game 同電話game都有衝突架咩

我覺得係上條v 三歲露曬事業線出黎唔係幾好先收埋姐

三個都屈機
好難focus落其中一個
搞到睇左幾次

TWICE x NIKE Air CF

其實成個v都幫acuvue賣廣告

首wake me up

唔錯wo

好聽喎

好好聽

主打歌會唔會係爭搖控果段music ? 有啲似intro feel

好好聽
係個副歌有D怪

好聽 即刻想買對

補返個Source，順手俾個like:

冇得輸呀

淨係聽到佢尾個段應該係what is what is love

南妹好靚！南妹好靚！南妹好靚！

瑜搶完定住嗰個樣好似交唔到戲咁...

覺得依張南妹有啲似一個日星
但唔記得咩名

好似個個日本人名井南

癡線 真係勁似
哈林同庾澄慶咁

諗起之前啲人話sana日文好好 好fluent

Samo番日本 都話自己好耐冇係國外留咁耐

[Emergency notice] TWICE's 5th mini album which is scheduled for release on April 9th will be delayed to April 10th due to production issues.
Joint shipments? (I dk) will be shipped out between 10th and 11th April 📢

#트와이스 #TWICE #WhatisLove

太多人訂印唔切？

Sana
第一次去的時候，在房間外面排隊等候就聽到Sana很有活力的聲音，還有啪啪的擊掌聲；
輪到我進去的時候，Sana用她特有的撒嬌眼神跟元氣滿滿的聲音，笑容大放送的說謝謝，
臉真的好小好可愛呀！最厲害的是明明累了一整天，她居然有辦法把手舉到半空中一個一
個擊掌，到底是要我們沒有sana怎麼活？！

第二次進去的時候，已經很多人都擊完掌離開了，由於擊掌會的規定是隊伍斷了就活動停
止，所以大家都努力的衝刺來維持隊伍，我進去的時候喘到不行，但還是很努力的跟她說
了fighting，結果她居然一邊眼神死一邊對我發出啊哈哈哈哈哈的招牌笑聲，然後再一邊
啊哈哈哈哈笑一邊跟我說謝謝，整個就是累到崩潰嗨XDDD，實在是可愛死了！

FROM PTT

好有畫面好想瘋狂拍手

Momo

畫面
+
聲音
意會畫面

把笑聲真係

雖然唔想佢地咁辛苦又冇得訓咁 希望佢地多d休息時間
但真係好好笑好可愛

條眉畫得有啲怪

衰狗幾時可以得意啲

Nike Air Max CF behind the scene photos.

漏左

依個係180328 比人del左個v live (what is love spoiling)嘅back up

a non-twice fan on dc gall went to the 안녕 recording and said they usually have to listen to a song many times to decide if they like it, but they thought What Is Love is a hit just from hearing the main highlight part

JYP唔好拎我失望啊

期待

戶田惠梨香(年輕個時）

係戶田啦屌
一眼立過有啲似

容許我強調係後生嗰陣嘅戶田

설렌다 me Nike
Me Nike Nike Nike
Me Nike Nike Nike
두근두근두근 heart heart

好期待首歌同MV

想睇返個v阿

下星期四M!Countdown有comeback stage

瑜B我講我愛你
btw,打歌服唔知係咪依套

瑜B你叫既咩

vvvv

Samo

定娜mo

2yeon+室友

定妹好靚

dead air

講還講 唔好貼戶田圖
死亡筆記果時另計

stylist條仆街，又比低胸衫namo著

又唔遮啦?

得3個玩乜Mafia

唔俾玩啤牌

佢哋著住套衫好夏日feel

屌 變返黑髮

斷線

reconnected

狂斷

vlive部鋼琴好熟口面
上年Saida vlive出現過
唔知喺咪影緊演唱會啲poster之類
利申 鳩估

可能係 勁

桃眼神死

係因為同緊3歲傾偈分身不暇無比反應彩兒咋

Momo真係忙內殺手

mochaeng

唔知今晩條teaser係killing part定係合唱位

10/4 SBS POWER FM
「崔華靜的Power Time」11.00 a.m.
TWICE x 최화정의 파워타임
4월 10일 화요일, SBS 파워FM

M/V TEASER 5

今日係intro

jyp

i wanna know know know know what is love

咁聽又幾好喎

intro好似幾好

首歌好似係幾好

btw每首主打都要加"TWICE"

TWICE開頭

Not JYP

這是標誌

點解今次無sana蝦碌野剪出黎

全首歌既重點黎 最鍾意聽呢下

好聽啊
猩猩今次

條teaser嘅歌詞好似係合唱位

希望唔好又有啲濕鳩rap位

堅係好聽 打冷震

感覺唔錯喎

個intro又幾正喎

Sana把聲真係好好聽

JYP JYP JYP

發現一吹奏JYP就有人負皮

我覺得係chorus 好似Likey咁

好聽咪得囉
由出loop到依家,sana把聲真係好好聽

韓國人氣女子組合TWICE成員娜璉表示自己為香港女子組合Twins 的粉絲

真係真係好撚正啊

有排都未到星期一

LG Twins

講起Twins突然諗起之前我問朋友知唔知TWICE有咩成員，佢好自信咁答我：「梗係知啦！啊Sa同啊嬌啊嘛！」

我一方面唔想咁快到禮拜一考中文，但另一方面又想快啲到禮拜一出mv

黑豹fans

dse?加油巴打

係
thx

加一
諗緊究竟溫書好定睇showcase好

點解啲teaser左下角啲日期係早兩日既
btw 好聽，有種內斂既音樂美 唔識講，即係soft得黎又有pop 味

我剩係知第二日綜合唔算多野記，9號可以狂loop mv

MV呢D幾時都有得睇
DSE點都要考爆佢
加油

咁又係
9號loop完先回歸戰線

next week mcountdown

好正咁

900

溫書個陣 開住部電腦stream 唔好望未得囉

唔好害人啦
一聽到仲唔望實咩
dse once 考完再睇返都唔遲
加油

幾好聽又洗腦咁

Showcase 係咪會有v live

one of LGV30 staff talks about how polite Twice is. Twice greets the staff one by one, smile a lot and kind towards the staff.

同teaser唔同咗

無飯錯團...

btw 有無source?

首歌好似唔錯
JYP百屌成材

DSE雞同T寶一齊加油
綜合好易既姐

其實SIGNAL除咗一開頭signal bonae奇怪啲 成首歌都唔錯

同其他歌比遜色好多
個陣未飯 聽左半首熄左

教還教，教到我瑜咁係咩事

太多要出 DVD 嚟播

我覺得有啲似係 intro 之後跳去 chorus, 不過亦可能首歌本身用 chorus 開頭。
正呀喂～

梗係形住喺個電視機入面最後會係猩猩個樣...

DSE真係要俾心機考咗佢
showcase mv 呢啲遲啲睇都唔緊要啦

Sana 最好個大頭
南妹跳舞好 charm
成條片個個都好正，保礦力廣告一向的高質

拍得好正

彩彩開頭都好正

不過估唔到會搵Sana去攀岩，失手果下仲要無hahahahaha

成條cf好高質 個個都好鬼靚 尤其係Sana

最慘係一開頭就怪...
唔係飯係唔會聽到去正常果part

我紗威武

子瑜明明咁怕水都笑得咁燦爛

好高質 個個都好靚

佢地認真個樣好吸引

最怕水個兩個落左水

敬業樂業

Momo會唔會就係係沙灘踢波踢到瘀曬

會唔會係咁

原來今日係出道第900日

係咪得我一個覺得signal正到癡線 同一般啲kpop好唔同

yeah

signal愈聽愈正,

我係接受唔到開頭個大媽舞步同rap
聽耐咗都ok嘅 尤其係年末改曬啲舞之後更加覺得正

高清啲拎黎做wallpaper 就正

應 NG 咗廿次
hahahahahahahaha hahahahahahahah hahahahahahaha

有聲架

一開始聽我已經覺得ok 吱咧～吱咧吱咧
個幾吓心心好cute
成隻碟都唔錯 EyeEyeEyes

自動腦補

越聽越順耳

慢慢loop

原來係咁

無人性

佢係咪比隊員踩

chaeyoung啲歌詞加埋Michaeng既片
有冇人知我講邊條可以搵翻出嚟

Pocari今次係jline大頭

我知 諾米大大啲片

佢比志效娜璉出賣了

Michaeng is real
好鬼甜

嘴角會不自覺地上揚

一近CB演唱會牛飛係咁升

唔知會唔會有saida版

冇呀 得satzu

你試下再望多眼

更衣室事件

要轉職做肉體飯喇

Nikey

走呀我唔想搞大佢

隻手斜少少就得

無記錯之前團火子瑜同三歳要救生衣先敢落水

好想知點解今次咁勇 之前桃子要定延咩住架

Jyp有預謀

可能根本唔係海黎

呢集twice TV最尾(17分半鐘左右)三歲同子瑜連跳落泳池都窒左

唔知係唔係都係驚

Dl埋落電話 無嘢做就開嚟睇
睇緊都唔厭

電腦效果 可能只係缸水
以momo乜都驚一餐 唔會咁易落海

今隻歌會唔會都有預謀

呢個泳池係天台又係另一種驚

可能用緊呢啲再加CG後製

MOMO都唔驚水,佢只係驚高

記得MOMO係vietnam海灘完全唔驚

犯晒規

WAAA

[member]I WANT MORE !!!!! [/member]

其實可能淺水到腳掂到地

健康性感

好似有behind the scenes睇啦

走先,唔想比人當肉體飯

定延Sana子瑜Hello官圖已出

【メイキング】NIKE／ナイキ NIKE AIRMAX ＜TWICE出演＞ABCマート

睇唔掂
連英文字幕都無真係投哂降

Satzu又勝一仗

紗定

sana 真係花心

支持damo了

睇完寶礦力個廣告好想睇mina拍日劇
佢個下幾有戲

講笑

瑜: 好好笑呀 意淫我老婆

問過豆腐,豆腐話ok好笑

走遲半步都冧低你

鐵達時 Time is love

Know know know know
Time is love

Love is timing

jyp早已預備
代言得愈黎愈貴

Jyp 市值又升左幾多

出新teaser前會唔會都無人開po

冇人開我可以幫手開

好少見post係讓1001
個個都唔想開post

打第一頁好麻煩

一係我而家開算啦